<Languages version="0.2">
	<fr name="Français" en_name="French" icon="fr.png" date="2010-09-16" version="0.30">
		<Messages>
			<AppAlreadyRunning>%appname% est en cours d&apos;exécution.\nVeuillez fermer l&apos;autre version avant de lancer celle-ci.</AppAlreadyRunning>
			<DefaultTitle>%appname% LiberKey Portable Edition</DefaultTitle>
			<OtherInstanceStarted>Attention ! \n\nVous venez de lancer %appname% pendant que la version &quot;portable&quot; est en cours d&apos;exécution.\nMerci de fermer la version non portable !</OtherInstanceStarted>
			<Errors>
				<AppInfoFileNotFound>Fichier d&apos;information sur l&apos;application portable introuvable!</AppInfoFileNotFound>
				<ExeNotFound>Executable introuvable !</ExeNotFound>
				<ApplyContextError>Les conditions de l&apos;exécution de l&apos;application portable ne sont pas conformes.\n\nFermer les fenêtres actuellement ouvertes et relancer l&apos;application.</ApplyContextError>
				<DependencyMissing>Pour fonctionner, ce programme nécessite l&apos;installation préalable de %depend%</DependencyMissing>
				<InvalidRetoreData>Les données de réparation du contexte de l&apos;application %appname% sont corrompues!\nImpossible de restaurer la configuration pour cette application.</InvalidRetoreData>
				<CrashRestore>LiberKey Portabilizer a été intérrompu brutalement lors de sa dernière exécution.</CrashRestore>
				<CrashInfo>Les applications suivantes étaient en cours d&apos;exécution.\nIl n&apos;a pas été possible de sauver leur configuration dans la LiberKey et la configuration de votre ordinateur n&apos;a pas pu être restaurée.</CrashInfo>
				<NeedUpdate>Une mise à jour de LiberKey Portabilizer est nécessaire utiliser cette application.\nVous pouvez le télécharger gratuitement depuis le site www.liberkey.com\n\nVoulez-vous accéder au site www.liberkey.com maintenant ?</NeedUpdate>
				<NeedLbkUpdate>Une mise à jour de votre LiberKey est nécessaire pour utiliser cette application.\n\nDémarrez la vérification des mises à jour de la LiberKey.\nVous pourrez utiliser %app% après avoir appliqué le dernier correctif.</NeedLbkUpdate>
				<CrashRestoreElevatedApps>Des applications avaient été lancées en tant qu&apos;administrateur et leur configuration n&apos;a pas pu être restaurée.\nPour pouvoir le faire, LiberKey Portabilizer doit être lancé en tant qu&apos;administrateur.\nVoulez-vous restaurer ces applications maintenant ?</CrashRestoreElevatedApps>
				<SingleUserApp>L&apos;application &quot;%app_name%&quot; a déjà été lancée par un autre utilisateur\n\nUtilisateur: &quot;%user%&quot;\nSession : &quot;%session%&quot;\n\nIl n&apos;est pas possible de la lancer simultanément pour plusieurs utilisateurs.</SingleUserApp>
				<InvalidAppInfoFile>Fichier licence introuvable!</InvalidAppInfoFile>
			</Errors>
			<RestoreNeedLBK>Attention!\n\nUne ou plusieurs applications concernées sont introuvables.\n\n - &quot;Abandonner&quot;: Aucune opération ne sera effectuée pour le moment.\n\n - &quot;Ignorer&quot;: La configuration de votre ordinateur sera restaurée mais vous pouvez perdre\n    des informations de configuration concernant vos applications portables\n\n - &quot;Recommencer&quot;: Si vos logiciels portables se trouvaient sur une clé USB, rebranchez-la et cliquez sur &quot;recommencer&quot;</RestoreNeedLBK>
			<SessionEndWarning>Des applications portables sont encore en cours d&apos;exécution.\nPour garantir la sauvegarde de leurs paramètres et la restauration de la configuration \nde votre ordinateur, il est préférable de quitter ces applications avant de fermer \nvotre session Windows.</SessionEndWarning>
			<LbkPortabilizerInfo>Ce programme est le moteur de &quot;portabilisation&quot; nécessaire aux applications présentes dans la LiberKey.\n\n\nPour plus d&apos;information, visitez le site \nwww.liberkey.com</LbkPortabilizerInfo>
			<Yes>Oui</Yes>
			<No>Non</No>
		</Messages>
		<Main>
			<CommandButtons>
				<OK_Caption>&amp;OK</OK_Caption>
			</CommandButtons>
			<Labels>
				<PortabilizerInfo_Caption>Applications actuellement prises en charge</PortabilizerInfo_Caption>
			</Labels>
		</Main>
		<CrashRestore>
			<CommandButtons>
				<Restore_Caption>Réparer tout maintenant</Restore_Caption>
			</CommandButtons>
			<Labels>
				<Info_Caption>Les applications suivantes étaient en cours d&apos;exécution.\nIl n&apos;a pas été possible de sauver leur configuration dans la LiberKey, et la configuration de votre ordinateur n&apos;a pas pu être restaurée.</Info_Caption>
				<Title_Caption>LiberKey Portabilizer a été interrompu brutalement lors de sa dernière exécution.</Title_Caption>
			</Labels>
		</CrashRestore>
		<Warning>
			<CommandButtons>
				<Info_Caption>Information...</Info_Caption>
				<OK_Caption>&amp;OK</OK_Caption>
			</CommandButtons>
			<Status>
				<UserName>Utilisateur:</UserName>
				<UserAdmin>Admin:</UserAdmin>
				<UserElevated>Elevated:</UserElevated>
				<UserSession>Session:</UserSession>
			</Status>
		</Warning>
		<Cmds>
			<OK>OK</OK>
			<Info>Information...</Info>
		</Cmds>
		<UpdateAvailable>
			<caption>Mise à jour disponible</caption>
			<CheckBoxs>
				<NoMoreAlert_Caption>Ne plus proposer cette mise à jour à l&apos;avenir</NoMoreAlert_Caption>
			</CheckBoxs>
			<CommandButtons>
				<Cancel_Caption>&amp;Démarrer le programme sans faire la mise-à-jour</Cancel_Caption>
				<Install_Caption>&amp;Télécharger et installer la mise à jour...</Install_Caption>
			</CommandButtons>
			<Labels>
				<Version_Caption>Version %version%</Version_Caption>
				<AppUpdateAvailable_Caption>Une nouvelle version de ce programme est disponible pour votre LiberKey</AppUpdateAvailable_Caption>
			</Labels>
		</UpdateAvailable>
		<License>
			<caption>Licence %appname%</caption>
			<Labels>
				<LicenseTitle_Caption>Cette licence définit les conditions d&apos;utilisation de %appname%. Merci d&apos;en prendre connaissance avant de poursuivre.</LicenseTitle_Caption>
				<LicenseAgreeTitle_Caption>Vous devez accepter les termes de cette licence avant d&apos;utiliser %appname%</LicenseAgreeTitle_Caption>
				<License_Caption>Licence</License_Caption>
				<AccetInformation_Caption>IMPORTANT: En cochant la case ci-dessous et en cliquant sur le bouton Accepter, vous acceptez les termes de cette licence et vous vous engagez à les respecter. Cliquez sur la flèche vers le bas pour afficher le reste de la licence.</AccetInformation_Caption>
			</Labels>
			<CommandButtons>
				<Accept_Caption>Accepter</Accept_Caption>
				<Cancel_Caption>Annuler</Cancel_Caption>
				<OK_Caption>OK</OK_Caption>
			</CommandButtons>
			<CheckBoxs>
				<Accept_Caption>J&apos;accepte les conditions d&apos;utilisation et m&apos;engage à les respecter</Accept_Caption>
			</CheckBoxs>
		</License>
		<Contributors>
			<Contributor name="LiberKey" website="http://www.liberkey.com" email="contact@liberkey.com"/>
		</Contributors>
	</fr>
</Languages>