<Languages version="0.2">
	<nl-NL en_name="Dutch" icon="nl.png" date="2010-10-29" version="1.0" name="Dutch">
		<Messages>
			<AppAlreadyRunning>%appname% draait al. Sluit aub de andere versie voordat je deze versie start!</AppAlreadyRunning>
			<DefaultTitle>%appname% Liberkey draagbare versie</DefaultTitle>
			<OtherInstanceStarted>Waarschuwing! \n\n Je hebt %appname% gestart terwijl de draagbare versie nog draait. \nSluit aub de draagbare versie!\n</OtherInstanceStarted>
			<Errors>
				<AppInfoFileNotFound>Draagbare toepassings informatiebestand mist!</AppInfoFileNotFound>
				<ExeNotFound>Uitvoerbaar bestand niet gevonden!</ExeNotFound>
				<ApplyContextError>Niet mogelijk de uitvoer context van de draagbare toepassing voor te bereiden.\n\nSluit aub alle open vensters en start de draagbare versie opnieuw.</ApplyContextError>
				<DependencyMissing>Om te kunnen werken heeft dit programma de installatie nodig van %depend%</DependencyMissing>
				<InvalidRetoreData>De herstel gegevens voor %appname% zijn corrupt!\nNiet in staat de configuratie voor deze toepassing te herstellen.</InvalidRetoreData>
				<CrashRestore>Liberkey Portabilizer werd ruw gestopt tijdens de laatste uitvoering.</CrashRestore>
				<CrashInfo>De volgende toepassingen draaiden.\nHet was niet mogelijk om hun configuratie in Liberkey te bewaren en de configuratie van je PC kon niet worden teruggezet.</CrashInfo>
				<NeedUpdate>Liberkey Portabilizer moet worden geupdate om deze toepassing te draaien. \nDie kun je gratis downloaden van www.liberkey.com.\n\nWil je nu naar www.liberkey.com?</NeedUpdate>
				<NeedLbkUpdate>Je Liberkey moet worden geupdate om deze toepassing te draaien.\n\nBegin met controle van updates voor Liberkey.\nJe kunt %app% gebruiken na het toepassen van de laatste patch.</NeedLbkUpdate>
				<CrashRestoreElevatedApps>Toepassingen werden gedraait als adminstrator en de configuratie kon niet worden teruggezet. Om dit te doen moet Liberkey Portabilizer worden gedraaid als administartor. Wil je deze toepassingen nu terugzetten?</CrashRestoreElevatedApps>
				<SingleUserApp>De toepassing &quot;%app_name%&quot; is door een andere gebruiker gestart\n\nGebruiker: &quot;%user%&quot;\nSessie: &quot;%session%&quot;\n\nHet is niet mogelijk om simultaan voor meerdere gebruikers te draaien.</SingleUserApp>
			</Errors>
			<LbkPortabilizerInfo>Dit programma is de &quot;portabilization&quot; motor die nodig is voor toepassingen aanwezig in Liberkey.\n\nVoor meer informatie bezoek\nwww.liberkey.com</LbkPortabilizerInfo>
			<RestoreNeedLBK>Waarschuwing!\n\nEen of meer toepassingen zijn niet gevonden.\n\n- &quot;Afbreken&quot;:Op dit moment zal geen actie worden genomen.\n\n- &quot;Negeer&quot;: De configuratie van je PC zal worden teruggezet maar je kunt informatie verliezen over de configuratie van je toepassingen.\n\n- &quot;Opnieuw&quot;: Als je draagbare toepassingen op USB staan, verbind het en klik &quot;Opnieuw&quot;</RestoreNeedLBK>
			<SessionEndWarning>Draagbare toepassingen draaien nog.\nOm de parameters veilig te stellen en het terugzetten van je PC configuratie, is het beter om de toepassingen te sluiten voordat je Windows afsluit.</SessionEndWarning>
			<Yes>Ja</Yes>
			<No>Nee</No>
		</Messages>
		<Main>
			<CommandButtons>
				<OK_Caption>&amp;OK</OK_Caption>
			</CommandButtons>
			<Labels>
				<PortabilizerInfo_Caption>Momenteel draaiende toepassingen</PortabilizerInfo_Caption>
			</Labels>
		</Main>
		<CrashRestore>
			<CommandButtons>
				<Restore_Caption>Zet alles nu terug</Restore_Caption>
			</CommandButtons>
			<Labels>
				<Info_Caption>De volgende toepassingen draaiden.\nHet was niet mogelijk hun configuratie in Liberkey op te slaan en je PC configuratie kon niet worden teruggezet.</Info_Caption>
				<Title_Caption>Liberkey Portabilizer werd abrupt onderbroken tijdens de laatste sessie.</Title_Caption>
			</Labels>
		</CrashRestore>
		<Warning>
			<CommandButtons>
				<Info_Caption>Informatie...</Info_Caption>
				<OK_Caption>&amp;OK</OK_Caption>
			</CommandButtons>
			<Status>
				<UserName>Gebruiker:</UserName>
				<UserAdmin>Admin:</UserAdmin>
				<UserElevated>Verhoogd:</UserElevated>
				<UserSession>Sessie:</UserSession>
			</Status>
		</Warning>
		<Cmds>
			<OK>OK</OK>
			<Info>Informatie:</Info>
		</Cmds>
		<UpdateAvailable>
			<caption>Update beschikbaar</caption>
			<CheckBoxs>
				<NoMoreAlert_Caption>Toon deze update niet</NoMoreAlert_Caption>
			</CheckBoxs>
			<CommandButtons>
				<Cancel_Caption>&amp;Start het programma zonder de update toe te passen</Cancel_Caption>
				<Install_Caption>&amp;Download en installeer de update...</Install_Caption>
			</CommandButtons>
			<Labels>
				<Version_Caption>Versie %version%</Version_Caption>
				<AppUpdateAvailable_Caption>Een nieuwe versie van dit programma is beschikbaar voor je Liberkey</AppUpdateAvailable_Caption>
			</Labels>
		</UpdateAvailable>
		<License>
			<caption>%appname% licentie</caption>
			<Labels>
				<LicenseTitle_Caption>Deze licentie geeft de gebruiksvoorwaarden voor %appname%. Bedankt voor het lezen voordat je doorgaat.</LicenseTitle_Caption>
				<LicenseAgreeTitle_Caption>Je moet de gebruiksvoorwaarden accepteren voordat je  %appname% kunt gebruiken</LicenseAgreeTitle_Caption>
				<License_Caption>Licentie</License_Caption>
				<AccetInformation_Caption>BELANGRIJK: Door het kiezen van de checkbox en Accept te klikken, accepteer je deze licentie voorwaarden en stemt er mee in erdoor gebonden te zijn. Klik op pijl omlaag om de rest van de voorwaarden te zien.</AccetInformation_Caption>
			</Labels>
			<CommandButtons>
				<Accept_Caption>Accepteer</Accept_Caption>
				<Cancel_Caption>Annuleer</Cancel_Caption>
				<OK_Caption>OK</OK_Caption>
			</CommandButtons>
			<CheckBoxs>
				<Accept_Caption>Ik accepteer de voorwaarden en stem er mee in erdoor gebonden te zijn</Accept_Caption>
			</CheckBoxs>
		</License>
		<Contributors>
			<Contributor name="Ed Busse"/>
		</Contributors>
	</nl-NL>
</Languages>