<Languages version="0.2">
	<it name="Italiano" en_name="Italian" date="2012-10-25" version="5.6.0124" icon="it.png">
		<Cmds>
			<Info>Informazioni...</Info>
			<OK>OK</OK>
		</Cmds>
		<CrashRestore>
			<CommandButtons>
				<Restore_Caption>Ripristina configurazioni</Restore_Caption>
			</CommandButtons>
			<Labels>
				<Info_Caption>Le seguenti applicazioni erano in esecuzione.\nNon è stato possibile salvare le loro configurazioni sulla tua LiberKey e la configurazione del tuo computer potrebbe non essere ripristinata.</Info_Caption>
				<Title_Caption>LiberKey Portabilizer è stata interrotto improvvisamente durante la sua ultima esecuzione.</Title_Caption>
			</Labels>
		</CrashRestore>
		<License>
			<caption>%appname% licenza</caption>
			<CheckBoxs>
				<Accept_Caption>Accetto e concordo di sottostare ai termini della licenza</Accept_Caption>
			</CheckBoxs>
			<CommandButtons>
				<Accept_Caption>Accetta</Accept_Caption>
				<Cancel_Caption>Annulla</Cancel_Caption>
				<OK_Caption>OK</OK_Caption>
			</CommandButtons>
			<Labels>
				<AccetInformation_Caption>IMPORTANTE: Spuntanto questa casella e scegliendo Accetto, tu accetti i termini della licenza e di rispettarla. Clicca sull&apos;icona &apos;freccia giù&apos; per vedere il resto della licenza.</AccetInformation_Caption>
				<License_Caption>Licenza</License_Caption>
				<LicenseAgreeTitle_Caption>Per poter utilizzare %appname% devi accettarne i termini di licenza d&apos;uso</LicenseAgreeTitle_Caption>
				<LicenseTitle_Caption>Questa licenza definisce i termini d&apos;uso di %appname%. Si prega di leggerla prima di continuare.</LicenseTitle_Caption>
			</Labels>
		</License>
		<Main>
			<CommandButtons>
				<OK_Caption>&amp;OK</OK_Caption>
			</CommandButtons>
			<Labels>
				<PortabilizerInfo_Caption>Applicazioni in esecuzione:</PortabilizerInfo_Caption>
			</Labels>
		</Main>
		<Messages>
			<AppAlreadyRunning>%appname% è già in esecuzione. Chiudi le altre applicazioni prima di lanciare questa!</AppAlreadyRunning>
			<DefaultTitle>%appname% Edizione Portabile di LiberKey</DefaultTitle>
			<Errors>
				<AppInfoFileNotFound>Impossibile trovare il file di informazioni dell&apos;applicazione portabile!</AppInfoFileNotFound>
				<ApplyContextError>Impossibile preparare il contesto esecutivo dell&apos;applicazione portabile.\n\nSi prega di chiudere tutte le altre finestre e riavviare l&apos;applicazione.</ApplyContextError>
				<CrashInfo>Le seguenti applicazioni erano in esecuzione.\nNon è stato possibile salvare la loro configurazione in LiberKey e la configurazione del computer potrebbe non essere stata ripristinata.</CrashInfo>
				<CrashRestore>LiberKey Portabilizer è stato fermato improvvisamente durante la sua ultima esecuzione.</CrashRestore>
				<CrashRestoreElevatedApps>Le applicazioni sono state eseguite da un amministratore e la configurazione potrebbe non essere ripristinata. Per farlo, LiberKey Portabilizer deve essere avviata da un utente amministratore. Vuoi ripristinare queste applicazioni adesso?</CrashRestoreElevatedApps>
				<DependencyMissing>Per funzionare questo programma richiede l&apos;installazione di %depend%</DependencyMissing>
				<ExeNotFound>L&apos;eseguibile del programma non è stato trovato !</ExeNotFound>
				<InvalidRetoreData>I dati di ripristino di %appname% sono danneggiati !\nImpossibile ripristinare la configurazione di questa applicazione.</InvalidRetoreData>
				<NeedLbkUpdate>La tua LiberKey deve essere aggiornato per avviare questa applicazione.\n\nPuoi usare %app% aver l&apos;applicato l&apos;ultima patch di LiberKey.</NeedLbkUpdate>
				<NeedUpdate>LiberKey Portabilizer deve essere aggiornato per avviare questa applicazione.\nPuoi scaricare gratuitamente l&apos;aggiornamento da www.liberkey.com\n\nVuoi andare su www.liberkey.com adesso?</NeedUpdate>
				<SingleUserApp>L&apos;applicazione &quot;%app_name%&quot; è stata lanciata da un altro utente\n\nUtente: &quot;%user%&quot;\nSessione: &quot;%session%&quot;\n\nLa stessa applicazione non può essere eseguita da due utenti contemporaneamente.</SingleUserApp>
			</Errors>
			<LbkPortabilizerInfo>Questo programma è il motore di &quot;portabilità&quot; necessario alle applicazioni presenti in LiberKey.\n\n\nPer maggiori informazioni visita \nwww.liberkey.com</LbkPortabilizerInfo>
			<No>No</No>
			<OtherInstanceStarted>Attenzione! \n\nSi sta cercando di lanciare %appname% mentre la versione portabile è in esecuzione.\nSi prega di chiudere la versione non portabile prima di riavviare la versione portabile!</OtherInstanceStarted>
			<RestoreNeedLBK>Attenzione!\n\nUna o più applicazioni non sono state trovate.\n\n- &quot;Interrompi&quot;: Non sarà eseguita nessuna operazione in questo momento.\n\n- &quot;Ignora&quot;: La configurazione del tuo computer sarà ripristinata, ma potresti perdere\n    le informazioni di configurazione della tue applicazioni portabili\n\n- &quot;Riprova&quot;: Se le tue applicazioni portabili sono su un drive USB, collegalo e premi su &quot;Riprova&quot;</RestoreNeedLBK>
			<SessionEndWarning>Le applicazioni portabili sono ancora in esecuzione.\nSi raccomanda di chiudere tutte le applicazioni in esecuzione prima di spegnere o disconnettere il computer.</SessionEndWarning>
			<Yes>Si</Yes>
		</Messages>
		<UpdateAvailable>
			<caption>Aggiornamento disponibile</caption>
			<CheckBoxs>
				<NoMoreAlert_Caption>Non mostrare questo aggiornamento</NoMoreAlert_Caption>
			</CheckBoxs>
			<CommandButtons>
				<Cancel_Caption>&amp;Avvia il programma senza aggiornarlo</Cancel_Caption>
				<Install_Caption>&amp;Scarica e installa l&apos;aggiornamento ...</Install_Caption>
			</CommandButtons>
			<Labels>
				<AppUpdateAvailable_Caption>E&apos; disponibile una nuova versione di questo programma per la tua LiberKey</AppUpdateAvailable_Caption>
				<Version_Caption>Versione %version%</Version_Caption>
			</Labels>
		</UpdateAvailable>
		<Warning>
			<CommandButtons>
				<Info_Caption>Informazioni...</Info_Caption>
				<OK_Caption>&amp;OK</OK_Caption>
			</CommandButtons>
			<Status>
				<UserAdmin>Amministratore:</UserAdmin>
				<UserElevated>Con Privilegi:</UserElevated>
				<UserName>Utente:</UserName>
				<UserSession>Sessione:</UserSession>
			</Status>
		</Warning>
		<Contributors>
			<Contributor name="Maurizio Ballo" email="xmaurizio.13@hotmail.com"/>
			<Contributor name="Alessandro Stella" email="mail@alessandrostella.it"/>
		</Contributors>
	</it>
</Languages>