<LiberKeyDB>
	<Apps>
		<Software id="7zip-7-ziplkl" type="lbk">
			<Name>7-Zip</Name>
			<ExePath>%APPS%\7Zip\7-ZipLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>LGPL 2.1</License>
			<Description><![CDATA[7-Zip permet la compression de fichiers aux formats 7z, ZIP, GZIP, BZIP2 et TAR.
Décompression des formats 7z, ZIP, GZIP, BZIP2 and TAR + RAR, CAB, ISO, ARJ, LZH, CHM, MSI, WIM, Z, CPIO, RPM, DEB, NSIS etc.]]></Description>
			<Version>9.22</Version>
			<Developer>Igor Pavlov</Developer>
			<WebSite>http://www.7-zip.org</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\7Zip\App\7-Zip\License.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>gestion des fichiers compression 7-zip igor pavlov permet aux formats gzip bzip2 tar. decompression and rar cab iso arj lzh chm msi wim cpio rpm deb nsis etc lgpl 2.1 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="audacity" type="lbk">
			<Name>Audacity</Name>
			<ExePath>%APPS%\Audacity\AudacityLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[Audacity est un éditeur de fichier audio multi-pistes supportant plusieurs formats (Wav, AIFF, MP3, OGG, FLAC etc...). Il permet d'appliquer des effets sur vos pistes, découper des fichiers et bien plus.]]></Description>
			<Version>2.0.5</Version>
			<Developer>Audacity Team</Developer>
			<WebSite>http://audacity.sourceforge.net/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Audacity\App\Audacity\LICENSE.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>audio editeur audacity audacity.sourceforge team est fichier multi-pistes supportant plusieurs formats wav aiff mp3 ogg flac etc... permet appliquer des effets sur vos decouper fichiers bien gpl 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="carmetal" type="lbk">
			<Name>CaRMetal</Name>
			<ExePath>%APPS%\CaRMetal\CaRMetalLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 3.0</License>
			<Description><![CDATA[CaRMetal est un logiciel de géométrie interactive qui hérite du moteur mathématique du logiciel C.a.R. (Compass and Ruler). Il a été créé par Eric Hakenholz dans le langage Java. Il garde nombre de fonctionnalités de C.a.R. mais utilise une interface graphique différente qui élimine certaines boîtes de dialogue intermédiaires et offre un accès direct à de nombreux effets.]]></Description>
			<Version>3.8.3</Version>
			<Developer>Eric Hakenholz</Developer>
			<WebSite>http://db-maths.nuxit.net/CaRMetal/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\CaRMetal\App\CaRMetal\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>education mathematiques carmetal db-maths.nuxit eric hakenholz est logiciel geometrie interactive qui herite moteur c.a.r compass and ruler ete cree par dans langage java garde nombre fonctionnalites mais utilise une interface graphique differente elimine certaines boites dialogue intermediaires offre acces direct nombreux effets gpl 3.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="ccleaner" type="lbk">
			<Name>CCleaner</Name>
			<ExePath>%APPS%\CCleaner\CCleanerLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[CCleaner est un outil d'optimisation et de nettoyage de votre système. Il supprime les fichiers inutilisés ce qui permet de rendre Windows plus rapide et libère de la place disque. Il nettoie également les traces de vos activités sur Internet ainsi que les historiques des navigateurs. De plus, vous avez accès à un nettoyeur pour la base de registre.]]></Description>
			<Version>4.17.4808</Version>
			<Developer>Piriform Ltd</Developer>
			<WebSite>http://www.piriform.com/ccleaner</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\CCleaner\App\CCleaner\License.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>outils systeme nettoyeur desinstalleur ccleaner piriform ltd est optimisation nettoyage votre supprime les fichiers inutilises qui permet rendre windows plus rapide libere place disque nettoie egalement traces vos activites sur internet ainsi historiques navigateurs vous avez acces pour base registre freeware vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="celestia" type="lbk">
			<Name>Celestia</Name>
			<ExePath>%APPS%\Celestia\CelestiaLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[Celestia est un simulateur de voyage à travers l'univers pour explorer les planètes et les étoiles. Impressionnant et poétique.]]></Description>
			<Version>1.6.1</Version>
			<Developer>Celestia Development Team</Developer>
			<WebSite>http://www.shatters.net/celestia/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Celestia\App\Celestia\COPYING</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>education astronomie celestia shatters development team simulateur voyage travers univers pour explorer planetes etoiles impressionnant poetique gpl 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="clamwin" type="lbk">
			<Name>ClamWin</Name>
			<ExePath>%APPS%\ClamWin\ClamWinLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[ClamWin est un antivirus avec mise à jour par Internet.
Nota : il n'intègre pas de protection en temps réel, il faut lancer un scan manuel pour détecter les fichiers infectés.]]></Description>
			<Version>0.98.4.1</Version>
			<Developer>alch and Gianluigi Tiesi</Developer>
			<WebSite>http://www.clamwin.com/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\ClamWin\App\License.rtf</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>securite anti virus-spyware clamwin alch and gianluigi tiesi est antivirus avec mise jour par internet. nota integre pas protection temps reel faut lancer scan manuel pour detecter les fichiers infectes gpl 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="converber" type="lbk">
			<Name>Converber</Name>
			<ExePath>%APPS%\Converber\ConverberLKL.exe</ExePath>
			<Platform>2000/XP/Vista</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[Converber est un convertisseur d'unité. C'est un utilitaire qui aidera à faire des conversions faciles entre 1324 unités de mesure dans 38 catégories. Converber convertit tout: unités de longueur, force à l'écoulement, température, etc.]]></Description>
			<Version>2.3.1</Version>
			<Developer>Xyntec Inc.</Developer>
			<WebSite>http://www.xyntec.com/converber.htm</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Converber\App\Converber\Converber.chm</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>bureautique convertisseur unite converber xyntec inc est utilitaire qui aidera faire des conversions faciles entre 1324 unites mesure dans categories convertit tout longueur force ecoulement temperature etc freeware 2000 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="dia" type="lbk">
			<Name>Dia</Name>
			<ExePath>%APPS%\Dia\DiaLKL.exe</ExePath>
			<Platform>2000/XP/Vista/7</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[Dia permet de dessiner de nombreux types de diagrammes. Il a des outils spéciaux pour réaliser rapidement des diagrammes de décision, des diagrammes UML, des organigrammes, des diagrammes réseau et bien plus. Il est également possible d'ajouter de nouveaux objets en écrivant des fichiers XML simples.
Il peut charger et sauvegarder les diagrammes au format XML, les exporter aux formats EPS, SVG, Xfig, WMF et PNG et les imprimer.]]></Description>
			<Version>0.97.2</Version>
			<Developer>Steffen Macke</Developer>
			<WebSite>http://dia-installer.de/index.html.en</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Dia\App\Dia\COPYING</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>dia dia-installer.de index.en steffen macke permet dessiner nombreux types diagrammes outils speciaux pour realiser rapidement decision uml organigrammes reseau bien plus est egalement possible ajouter nouveaux objets ecrivant fichiers xml simples. peut charger sauvegarder format exporter formats eps svg xfig wmf png imprimer gpl 2.0 2000 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="faststoneimageviewer" type="lbk">
			<Name>FastStone Image Viewer</Name>
			<ExePath>%APPS%\FastStoneImageViewer\FastStoneImageViewerLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>Freeware (non commercial environment)</License>
			<Description><![CDATA[FastStone Image Viewer est un navigateur d'images, convertisseur et éditeur. Il intègre de nombreuses fonctions: visualisation, gestion, comparaison, anti-yeux rouge, email, redimensionnement, découpe, ajustement des couleurs, etc. Il supporte les principaux formats de fichiers graphiques.]]></Description>
			<Version>5.1</Version>
			<Developer>FastStone Soft</Developer>
			<WebSite>http://www.faststone.org/FSViewerDetail.htm</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\FastStoneImageViewer\App\FastStoneImageViewer\LicenseAgreement.pdf</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>graphisme photo visualisateur faststone image viewer fsviewerdetail soft est navigateur images convertisseur editeur integre nombreuses fonctions visualisation gestion comparaison anti-yeux rouge email redimensionnement decoupe ajustement des couleurs etc supporte les principaux formats fichiers graphiques freeware non commercial environment vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="filezilla" type="lbk">
			<Name>FileZilla</Name>
			<ExePath>%APPS%\Filezilla\FilezillaLKL.exe</ExePath>
			<Platform>Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[Filezilla permet de se connecter à distance sur un serveur FTP pour y télécharger des fichiers.
Il supporte FTP, FTP sur SSL/TLS (FTPS), SSH, IPV6, mode reprise, transfert des fichiers > 4GB, un gestionnaire de site, la gestion des files d'attente, mode glisser / déposer,  HTTP/1.1, SOCKS5, FTP-Proxy et plus.
]]></Description>
			<Version>3.9.0.5</Version>
			<Developer>FileZilla Project</Developer>
			<WebSite>http://filezilla.sourceforge.net/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Filezilla\App\FileZilla\GPL.html</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>internet ftp filezilla filezilla.sourceforge project permet connecter distance sur serveur pour telecharger des fichiers. supporte ssl tls ftps ssh ipv6 mode reprise transfert 4gb gestionnaire site files attente glisser deposer http 1.1 socks5 ftp-proxy plus. gpl 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="firefox" type="lbk">
			<Name>Firefox</Name>
			<ExePath>%APPS%\Firefox\FirefoxLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7</Platform>
			<License>MPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[Firefox est un navigateur web qui offre la navigation par onglet combinée avec de nombreuses fonctions très utiles comme le blocage automatique des fenêtres intempestives, une gestion avancée des favoris (avec support des flux RSS), un gestionnaire de mot de passe, le zoom complet des pages et bien plus.
Il peut être complété grâce à des centaines de plugins (extensions) librement téléchargeables.]]></Description>
			<Version>32.0</Version>
			<Developer>Mozilla Corporation</Developer>
			<WebSite>http://www.mozilla-europe.org/fr/products/firefox/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Firefox\App\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>internet navigateur firefox mozilla-europe products corporation est web qui offre navigation par onglet combinee avec nombreuses fonctions tres utiles comme blocage automatique des fenetres intempestives une gestion avancee favoris support flux rss gestionnaire mot passe zoom complet pages bien plus. peut complete grace centaines plugins extensions librement telechargeables 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="formatfactory" type="lbk">
			<Name>Format Factory</Name>
			<ExePath>%APPS%\FormatFactory\FormatFactoryLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[Format Factory est un convertisseur universel permettant la conversion des fichiers audio/vidéo dans de nombreux formats.
Les applications typiques sont :
- conversion des fichiers vidéo, audio et image
- conversion des DVD et CD de musique
- réparer des fichiers audio et vidéo
- réduire de la taille des fichiers multimédia
- conversion des formats iphone et ipod
- etc.]]></Description>
			<Version>3.3.5.0</Version>
			<Developer>Free Time</Developer>
			<WebSite>http://www.pcfreetime.com/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\FormatFactory\App\FormatFactory\License.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>audio convertisseur video format factory pcfreetime est universel permettant conversion des fichiers dans nombreux formats. les applications typiques sont image dvd musique reparer reduire taille multimedia iphone ipod etc freeware vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="freac" type="lbk">
			<Name>Freac</Name>
			<ExePath>%APPS%\Freac\FreacLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[Fre:ac permet d'extraire les pistes d'un CD audio et de les encoder en MP3, OGG, AAC, FLAC etc...
Il permet également la conversion entre les formats de fichier Audio.]]></Description>
			<Version>1.0.22</Version>
			<Developer>Robert Kausch</Developer>
			<WebSite>http://www.freac.org/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Freac\App\Freac\COPYING</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>audio ripper freac robert kausch permet extraire les pistes encoder mp3 ogg aac flac etc... egalement conversion entre formats fichier gpl 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="greenfishiconeditorpro" type="lbk">
			<Name>Greenfish Icon Editor Pro</Name>
			<ExePath>%APPS%\GreenfishIconEditorPro\GreenfishIconEditorProLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 3.0</License>
			<Description><![CDATA[Greenfish Icon Editor Pro est un outil facile à utiliser pour la conception et la retouche des icônes, curseurs, images animées et statiques.
Il vous permet de :
- utiliser les formats ICO, CUR, ANI, PNG, XPM, BMP, JPEG et GIF
- faire des animations (fichiers curseurs et GIF)
- créer et modifier des bibliothèques d'icônes
- modifier les icônes dans les fichiers exécutables
- convertir par lot les images vers des icônes, ou à un autre format d'image
et beaucoup plus.]]></Description>
			<Version>3.31</Version>
			<Developer>Balázs Szalkai</Developer>
			<WebSite>http://greenfishsoftware.blogspot.com/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\GreenfishIconEditorPro\App\GreenfishIconEditorPro\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>graphisme photo editeur icone greenfish editor pro greenfishsoftware.blogspot balázs szalkai est outil facile utiliser pour conception retouche des icones curseurs images animees statiques. vous permet les formats png xpm bmp jpeg gif faire animations fichiers creer modifier bibliotheques dans executables convertir par lot vers autre beaucoup plus gpl 3.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="httrack" type="lbk">
			<Name>HTTrack</Name>
			<ExePath>%APPS%\Httrack\HTTrackLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[HTTrack est un aspirateur de sites Web.
Il vous permet de télécharger un site Web d'Internet vers votre disque dur, en construisant récursivement tous les répertoires, récupérant html, images et fichiers du serveur vers votre ordinateur.]]></Description>
			<Version>3.48-19</Version>
			<Developer>HTTrack</Developer>
			<WebSite>http://www.httrack.com/page/1/fr/index.html</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Httrack\App\WinHTTrack\gpl-fr.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>internet aspirateur site httrack page index est sites web. vous permet telecharger vers votre disque dur construisant recursivement tous les repertoires recuperant html images fichiers serveur ordinateur gpl 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="imgburn" type="lbk">
			<Name>ImgBurn</Name>
			<ExePath>%APPS%\ImgBurn\ImgBurnLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[ImgBurn permet de graver les CD / DVD / HD DVD / Blu-ray.
Il supporte de nombreux formats d'image : BIN, CUE, DI, DVD, GI, IMG, ISO, MDS, NRG and PDI.
Il peut graver les CD audio et supporte tous les formats si les filtres DirectShow sont installés sur le PC : AAC, APE, FLAC, M4A, MP3, MP4, MPC, OGG, PCM, WAV, WMA and WV.]]></Description>
			<Version>2.5.8.0</Version>
			<Developer>LIGHTNING UK!</Developer>
			<WebSite>http://www.imgburn.com/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\ImgBurn\App\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>dvd gravure imgburn lightning permet graver les blu-ray. supporte nombreux formats image bin cue iso mds nrg and pdi. peut audio tous filtres directshow sont installes sur aac ape flac m4a mp3 mp4 mpc ogg pcm wav wma freeware vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="inkscape" type="lbk">
			<Name>Inkscape</Name>
			<ExePath>%APPS%\Inkscape\InkscapeLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[Inkscape est un logiciel d'édition de graphismes vectoriels, doté de capacités similaires à Illustrator, Freehand, CorelDraw ou Xara X, utilisant le format de fichiers Scalable Vector Graphics (SVG) standard du W3C. Les fonctionnalités supportées du format SVG incluent les formes, les chemins, le texte, les marqueurs, les clônes, les canaux alpha, les transformations, les motifs et les groupements. Il supporte également l'édition de nœuds, les couches, les opérations de chemins complexes, la vectorisation des bitmaps, le texte suivant des chemins, le texte contournant des objets, l'édition XML directe et beaucoup plus. Il peut importer des formats tels que le Postscript, EPS, JPEG, PNG et TIFF, et exporte en PNG ainsi qu'en de nombreux formats vectoriels.]]></Description>
			<Version>0.48.4</Version>
			<Developer>inkscape.org</Developer>
			<WebSite>http://www.inkscape.org/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Inkscape\App\Inkscape\COPYING</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>graphisme photo editeur inkscape inkscape.org est logiciel edition graphismes vectoriels dote capacites similaires illustrator freehand coreldraw xara utilisant format fichiers scalable graphics svg standard w3c les fonctionnalites supportees incluent formes chemins texte marqueurs clones canaux alpha transformations motifs groupements egalement nœuds couches operations complexes vectorisation des bitmaps suivant contournant objets xml directe beaucoup plus peut importer formats tels postscript eps jpeg png tiff exporte ainsi nombreux gpl 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="javara" type="lbk">
			<Name>JavaRa</Name>
			<ExePath>%APPS%\JavaRa\JavaRaLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[JavaRa supprime les anciennes versions du Java Runtime Environnement (JRE) qui, par défaut, ne sont jamais supprimées lors de l'installation d'une nouvelle version (cela peut représenter environ 100Mo par ancienne version).
En plus de supprimer les anciennes versions, JavaRa vous permet de mettre à jour votre version actuelle si une nouvelle version existe.]]></Description>
			<Version>2.6</Version>
			<Developer>SingularLabs</Developer>
			<WebSite>http://singularlabs.com/software/javara/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\JavaRa\App\gpl-2.0.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>outils systeme nettoyeur desinstalleur javara singularlabs software supprime les anciennes versions runtime environnement jre qui par defaut sont jamais supprimees lors installation une nouvelle cela peut representer 100mo plus supprimer vous permet mettre jour votre actuelle existe gpl 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="kompozer" type="lbk">
			<Name>KompoZer</Name>
			<ExePath>%APPS%\KompoZer\KompozerLKL.exe</ExePath>
			<Platform>2000/XP/Vista</Platform>
			<License>MPL 1.1</License>
			<Description><![CDATA[KompoZer est un éditeur HTML complet pour créer un site web avec un gestionnaire de fichier et le support de l'édition en mode WYSIWYG.]]></Description>
			<Version>0.7.10 rev1</Version>
			<Developer>Fabien Cazenave</Developer>
			<WebSite>http://www.kompozer.net/</WebSite>
			<AutoKeyWords>kompozer fabien cazenave est editeur html complet pour creer site web avec gestionnaire fichier support edition mode wysiwyg 1.1 2000 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="libreoffice" type="lbk">
			<Name>LibreOffice</Name>
			<ExePath>%APPS%\LibreOffice\LibreOfficeLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7</Platform>
			<License>LGPL 3.0</License>
			<Description><![CDATA[LibreOffice est une suite bureautique qui intègre six applications riches en fonctionnalités :
- Writer (traitement de texte)
- Calc (tableur)
- Impress (présentation)
- Base (base de données)
- Draw (dessin vectoriel)
- Math (équation mathématique)]]></Description>
			<Version>4.2.5</Version>
			<Developer>The Document Foundation</Developer>
			<WebSite>http://fr.libreoffice.org</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\LibreOffice\App\LibreOffice\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>bureautique suite libreoffice fr.libreoffice the document foundation est une qui integre six applications riches fonctionnalites writer traitement texte calc tableur impress presentation base donnees draw dessin vectoriel math equation mathematique lgpl 3.0 vista</AutoKeyWords>
			<Menus>
				<Software before="AppRunAs">
					<Name>LibreOffice Language Pack</Name>
					<ExePath>%APPS%\LibreOffice\LangPack\LibreOfficeLangPack.exe</ExePath>
				</Software>
			</Menus>
		</Software>
		<Software mainid="libreoffice" id="libreoffice-libreofficebaselkl" type="lbk">
			<Name>LibreOffice Base</Name>
			<ExePath>%APPS%\LibreOffice\LibreOfficeBaseLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7</Platform>
			<License>LGPL 3.0</License>
			<Description><![CDATA[Base est le module de base de données de la suite LibreOffice.]]></Description>
			<Version>4.2.5</Version>
			<Developer>The Document Foundation</Developer>
			<WebSite>http://fr.libreoffice.org</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\LibreOffice\App\LibreOffice\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>bureautique suite libreoffice base fr.libreoffice the document foundation est module donnees lgpl 3.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software mainid="libreoffice" id="libreoffice-libreofficecalclkl" type="lbk">
			<Name>LibreOffice Calc</Name>
			<ExePath>%APPS%\LibreOffice\LibreOfficeCalcLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7</Platform>
			<License>LGPL 3.0</License>
			<Description><![CDATA[Calc est le module tableur de la suite LibreOffice.]]></Description>
			<Version>4.2.5</Version>
			<Developer>The Document Foundation</Developer>
			<WebSite>http://fr.libreoffice.org</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\LibreOffice\App\LibreOffice\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>bureautique suite libreoffice calc fr.libreoffice the document foundation est module tableur lgpl 3.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software mainid="libreoffice" id="libreoffice-libreofficedrawlkl" type="lbk">
			<Name>LibreOffice Draw</Name>
			<ExePath>%APPS%\LibreOffice\LibreOfficeDrawLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7</Platform>
			<License>LGPL 3.0</License>
			<Description><![CDATA[Draw est le module de dessin vectoriel de la suite LibreOffice.]]></Description>
			<Version>4.2.5</Version>
			<Developer>The Document Foundation</Developer>
			<WebSite>http://fr.libreoffice.org</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\LibreOffice\App\LibreOffice\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>bureautique suite libreoffice draw fr.libreoffice the document foundation est module dessin vectoriel lgpl 3.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software mainid="libreoffice" id="libreoffice-libreofficeimpresslkl" type="lbk">
			<Name>LibreOffice Impress</Name>
			<ExePath>%APPS%\LibreOffice\LibreOfficeImpressLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7</Platform>
			<License>LGPL 3.0</License>
			<Description><![CDATA[Impress est le module de présentation de la suite LibreOffice.
Il permet de créer et visionner des diaporamas.]]></Description>
			<Version>4.2.5</Version>
			<Developer>The Document Foundation</Developer>
			<WebSite>http://fr.libreoffice.org</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\LibreOffice\App\LibreOffice\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>bureautique suite libreoffice impress fr.libreoffice the document foundation est module presentation libreoffice. permet creer visionner des diaporamas lgpl 3.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software mainid="libreoffice" id="libreoffice-libreofficemathlkl" type="lbk">
			<Name>LibreOffice Math</Name>
			<ExePath>%APPS%\LibreOffice\LibreOfficeMathLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7</Platform>
			<License>LGPL 3.0</License>
			<Description><![CDATA[Math est le module de la suite LibreOffice permettant d'écrire et mettre en forme des équations et formules mathématiques.]]></Description>
			<Version>4.2.5</Version>
			<Developer>The Document Foundation</Developer>
			<WebSite>http://fr.libreoffice.org</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\LibreOffice\App\LibreOffice\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>bureautique suite libreoffice math fr.libreoffice the document foundation est module permettant ecrire mettre forme des equations formules mathematiques lgpl 3.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software mainid="libreoffice" id="libreoffice-libreofficewriterlkl" type="lbk">
			<Name>LibreOffice Writer</Name>
			<ExePath>%APPS%\LibreOffice\LibreOfficeWriterLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7</Platform>
			<License>LGPL 3.0</License>
			<Description><![CDATA[Writer est le module de traitement de texte de la suite LibreOffice.]]></Description>
			<Version>4.2.5</Version>
			<Developer>The Document Foundation</Developer>
			<WebSite>http://fr.libreoffice.org</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\LibreOffice\App\LibreOffice\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>bureautique suite libreoffice writer fr.libreoffice the document foundation est module traitement texte lgpl 3.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="marble" type="lbk">
			<Name>Marble</Name>
			<ExePath>%APPS%\Marble\MarbleLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>LGPL 2.1</License>
			<Description><![CDATA[Marble est un globe virtuel et un atlas du monde que vous pouvez utiliser pour en apprendre davantage sur la terre.
Il est possible de mesurer les distances entre les lieux ou de regarder la couverture nuageuse en cours. Marble offre différentes cartes thématiques : une carte historique, une vue satellite, une vue de la terre pendant la nuit et des cartes de température et de précipitations.]]></Description>
			<Version>1.9.0</Version>
			<Developer>The Marble Project</Developer>
			<WebSite>http://marble.kde.org/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\MarbleApp\Marble\data\LICENSE.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>education geographie marble marble.kde the project est globe virtuel atlas monde que vous pouvez utiliser pour apprendre davantage sur terre. possible mesurer les distances entre lieux regarder couverture nuageuse cours offre differentes cartes thematiques une historique vue satellite pendant nuit des temperature precipitations lgpl 2.1 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="mediaplayerclassichc" type="lbk">
			<Name>MPC HomeCinema</Name>
			<ExePath>%APPS%\MediaPlayerClassicHC\MediaPlayerClassicHCLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 3.0</License>
			<Description><![CDATA[MPC HomeCinema est un lecteur multimédia qui permet la lecture de multiples formats audio et vidéo. Il est basé sur Media Player Classic et intègre des fonctionnalités plus évoluées. Il peut lire les DVD, fichiers audio (MP3, Ogg etc.) et fichiers vidéo (H.264, DivX, Xvid, Mpeg4, FLV4 etc.) sans l'obligation d'installer les codecs sur l'ordinateur hôte.]]></Description>
			<Version>1.7.6</Version>
			<Developer>MPC HomeCinema Team</Developer>
			<WebSite>http://mpc-hc.sourceforge.net/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\MediaPlayerClassicHC\App\MediaPlayerClassicHC\COPYING.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>video lecteur mpc homecinema mpc-hc.sourceforge team est multimedia qui permet lecture multiples formats audio base sur player classic integre des fonctionnalites plus evoluees peut lire dvd fichiers mp3 ogg etc. h.264 divx xvid mpeg4 flv4 sans obligation installer codecs ordinateur hote gpl 3.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="notepad++" type="lbk">
			<Name>Notepad++</Name>
			<ExePath>%APPS%\Notepad++\Notepad++LKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[Notepad++  est un éditeur de texte puissant orienté programmation.
Voici quelques fonctionnalités :
- Colorisation syntaxique en fonction du type de fichier
- Multi-documents  et multi-vues
- WYSIWYG, zoom in et zoom out
- Auto-complétion
- Drag'N'Drop
- Editeur de macro pour enregistrer et exécuter les macros.]]></Description>
			<Version>6.6.9</Version>
			<Developer>Don HO</Developer>
			<WebSite>http://notepad-plus-plus.org</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Notepad++\App\Notepad++\License.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>bureautique editeur texte notepad++ notepad-plus-plus don est puissant oriente programmation. voici quelques fonctionnalites colorisation syntaxique type fichier multi-documents multi-vues wysiwyg zoom out auto-completion drag drop macro pour enregistrer executer les macros gpl 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="opera" type="lbk">
			<Name>Opera</Name>
			<ExePath>%APPS%\Opera\OperaLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[Opera est navigateur internet très rapide, sécurisé, configurable et supportant parfaitement les standards du WEB.
Toutes les technologies modernes sont intégrées comme les onglets, sessions, zoom sur les pages, blocage de contenu, widget, favoris intelligents.
Il intègre également un client de messagerie (avec filtrage des spams), un gestionnaire de news, un gestionnaire de téléchargement (avec support natif de Bittorent) et bien plus.]]></Description>
			<Version>24.0.1558.61</Version>
			<Developer>Opera Software ASA</Developer>
			<WebSite>http://www.opera.com</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Opera\App\license.rtf</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>internet email navigateur opera software asa est tres rapide securise configurable supportant parfaitement les standards web. toutes technologies modernes sont integrees comme onglets sessions zoom sur pages blocage contenu widget favoris intelligents. egalement client messagerie avec filtrage des spams gestionnaire news telechargement natif bittorent bien plus freeware vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="paint-net" type="lbk">
			<Name>Paint.NET</Name>
			<ExePath>%APPS%\Paint.net\Paint.netLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<Dependencies>Framework .NET 4.5</Dependencies>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[Paint.NET est un logiciel de retouche et de création d'images numériques. Il intègre une interface intuitive avec support des calques, effets spéciaux ainsi que de nombreux outils pour traiter les images.]]></Description>
			<Version>4.0.3</Version>
			<Developer>dotPDN LLC</Developer>
			<WebSite>http://www.getpaint.net/index.html</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Paint.net\App\Paint.NET\License.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>graphisme photo editeur paint.net getpaint index dotpdn llc est logiciel retouche creation images numeriques integre une interface intuitive avec support des calques effets speciaux ainsi nombreux outils pour traiter les freeware vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="pdfxchangeviewer" type="lbk">
			<Name>PDF-XChange Viewer</Name>
			<ExePath>%APPS%\PDFXchangeViewer\PDFXchangeViewerLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[PDF-XChange Viewer permet de visionner et d'imprimer vos documents au format PDF.
Il est également possible d'ajouter des annotations à vos fichiers PDF.]]></Description>
			<Version>2.5.309.0</Version>
			<Developer>Tracker Software Products Ltd.</Developer>
			<WebSite>http://www.tracker-software.com/product/pdf-xchange-viewer</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\PDFXchangeViewer\App\License.rtf</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>bureautique pdf pdf-xchange viewer tracker-software product pdf-xchange-viewer products ltd permet visionner imprimer vos documents format pdf. est egalement possible ajouter des annotations fichiers freeware vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="photofiltre" type="lbk">
			<Name>PhotoFiltre</Name>
			<ExePath>%APPS%\PhotoFiltre\PhotoFiltreLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>Freeware (non commercial environment)</License>
			<Description><![CDATA[PhotoFiltre est un logiciel de retouche d’images très complet. Il permet d’effectuer des réglages simples ou avancés sur une image et de lui appliquer un large éventail de filtres. Son utilisation simple et intuitive offre une prise en main rapide. La barre d’outils, proposant l’accès aux filtres standards, par simple click de souris, lui donne un côté convivial.]]></Description>
			<Version>7.1.2</Version>
			<Developer>Antonio Da Cruz</Developer>
			<WebSite>http://www.photofiltre-studio.com/pf7.htm</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\PhotoFiltre\App\PhotoFiltre\Licence.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>graphisme photo editeur photofiltre photofiltre-studio pf7 antonio cruz est logiciel retouche d’images tres complet permet d’effectuer des reglages simples avances sur une lui appliquer large eventail filtres son utilisation intuitive offre prise main rapide barre d’outils proposant l’acces aux standards par click souris donne cote convivial freeware non commercial environment vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="picpick" type="lbk">
			<Name>PicPick</Name>
			<ExePath>%APPS%\PicPick\PicPickLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>Freeware (non commercial environment)</License>
			<Description><![CDATA[PicPick est un logiciel graphique très complet pour les développeurs de logiciels, les concepteurs graphiques et tout utilisateur. Il a une interface intuitive et il est simple d'utilisation. Après le démarrage du logiciel, il vous suffit de sélectionner l'un des outils du menu PicPick.
Ses fonctionnalités sont nombreuses : puissant outil de capture, éditeur d'image, sélecteur de couleur, une règle de pixel, un tableau blanc etc.]]></Description>
			<Version>3.4.1</Version>
			<Developer>Wiziple software</Developer>
			<WebSite>http://www.picpick.org</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\PicPick\App\PicPick\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>graphisme photo copie ecran picpick wiziple software est logiciel graphique tres complet pour les developpeurs logiciels concepteurs graphiques tout utilisateur une interface intuitive simple utilisation apres demarrage vous suffit selectionner des outils menu picpick. ses fonctionnalites sont nombreuses puissant capture editeur image selecteur couleur regle pixel tableau blanc etc freeware non commercial environment vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="pointofix" type="lbk">
			<Name>Pointofix</Name>
			<ExePath>%APPS%\Pointofix\PointofixLKL.exe</ExePath>
			<Platform>2000/XP/Vista</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[Pointofix permet de dessiner n'importe où sur votre bureau de la même façon que sur un tableau. Une palette d'outils est à votre disposition pour réaliser toutes sortes d'annotations (crayon, flèche, rectangle, ellipse, texte, etc.). Il est possible d'appliquer différents niveaux de zoom à la souris. Le résultat peut être sauvegardé aux formats JPG, PNG, BMP ou simplement effacé. 
Il est particulièrement adapté au monde de l'enseignement et de la formation (vidéoprojecteur, etc.).]]></Description>
			<Version>1.7.2012.06.28</Version>
			<Developer>Thomas Gottfried</Developer>
			<WebSite>http://www.pointofix.de/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Pointofix\App\Pointofix\info-pointofix15.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>bureautique presentation pointofix pointofix.de thomas gottfried permet dessiner importe sur votre meme façon tableau une palette outils est disposition pour realiser toutes sortes annotations crayon fleche rectangle ellipse texte etc. possible appliquer differents niveaux zoom souris resultat peut etre sauvegarde formats jpg png bmp simplement efface particulierement adapte monde enseignement formation videoprojecteur freeware 2000 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="radiosure" type="lbk">
			<Name>RadioSure</Name>
			<ExePath>%APPS%\RadioSure\RadioSureLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[RadioSure permet d'écouter et d'enregistrer les radios (au format MP3). Il intègre une fonction de recherche rapide parmi plus de 17 000 radios.]]></Description>
			<Version>2.2.1042</Version>
			<Developer>TheBestWare Studio</Developer>
			<WebSite>http://www.radiosure.com/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\RadioSure\App\License.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>audio radio radiosure thebestware studio permet ecouter enregistrer les format mp3 integre une fonction recherche rapide parmi plus 000 freeware vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="rapidtyping" type="lbk">
			<Name>RapidTyping</Name>
			<ExePath>%APPS%\RapidTyping\RapidTypingLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[RapidTyping vous permet d'apprendre de façon ludique à utiliser votre clavier. Il est conçu pour que des adultes ou des enfants se servent du clavier plus efficacement. Apprendre à taper devient un jeu grâce au Rapid Typing Game, avec de nombreux suivis statistiques des progrès et des leçons adaptées.]]></Description>
			<Version>5.0.132.81</Version>
			<Developer>RapidTyping Team</Developer>
			<WebSite>http://www.rapidtyping.com/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\RapidTyping\App\RapidTyping\License.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>education dactylographie rapidtyping team vous permet apprendre façon ludique utiliser votre clavier est conçu pour des adultes enfants servent plus efficacement taper devient jeu grace game avec nombreux suivis statistiques progres leçons adaptees freeware vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="recuva" type="lbk">
			<Name>Recuva</Name>
			<ExePath>%APPS%\Recuva\RecuvaLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[Recuva est un utilitaire qui permet de restaurer les fichiers accidentellement supprimés de votre ordinateur. Cela inclut les fichiers supprimés de la corbeille ainsi que les images et autres fichiers qui ont été supprimés par erreur d'une cartes mémoire d'appareil photo numérique, d'un lecteur MP3, etc. Il peut même récupérer les fichiers qui ont été supprimés par des bogues, plantages ou des virus.]]></Description>
			<Version>1.51.1063</Version>
			<Developer>Piriform Ltd</Developer>
			<WebSite>http://www.piriform.com/recuva</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Recuva\App\Recuva\License.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>recuva piriform ltd est utilitaire qui permet restaurer les fichiers accidentellement supprimes votre ordinateur cela inclut corbeille ainsi que images autres ont ete par erreur une cartes memoire appareil photo numerique lecteur mp3 etc peut meme recuperer des bogues plantages virus freeware vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="scribus" type="lbk">
			<Name>Scribus</Name>
			<ExePath>%APPS%\Scribus\ScribusLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[Scribus est un logiciel de publication assistée par ordinateur (PAO) 
Il supporte les fonctionnalités de publication professionnelle, comme le modèle de couleur CMJN, les séparations, les tons de couleurs, la gestion des couleurs ICC et la création polyvalente de fichiers PDF.]]></Description>
			<Version>1.4.4</Version>
			<Developer>Franz Schmid &amp; Scribus Team</Developer>
			<WebSite>http://www.scribus.net</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Scribus\App\Scribus\readme\COPYING.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>bureautique suite scribus franz schmid team est logiciel publication assistee par ordinateur pao supporte les fonctionnalites professionnelle comme modele couleur cmjn separations tons couleurs gestion des icc creation polyvalente fichiers pdf gpl 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="speedcrunch" type="lbk">
			<Name>SpeedCrunch</Name>
			<ExePath>%APPS%\SpeedCrunch\SpeedCrunchLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[SpeedCrunch est une calculatrice intégrant une grande précision.
Les principales fonctions sont :
- historique et résultat dans une fenêtre déroulante
- précision jusqu'à 50 décimales
- stockage d'un nombre illimité de variables
- exécution automatique intelligente
- plus de 50 fonctions mathématiques, etc.]]></Description>
			<Version>0.11</Version>
			<Developer>Helder Correia</Developer>
			<WebSite>http://www.speedcrunch.org/fr_FR/index.html</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\SpeedCrunch\App\SpeedCrunch\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>bureautique calculatrice speedcrunch fr_fr index helder correia est une integrant grande precision. les principales fonctions sont historique resultat dans fenetre deroulante jusqu decimales stockage nombre illimite variables execution automatique intelligente plus mathematiques etc gpl 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="stellarium" type="lbk">
			<Name>Stellarium</Name>
			<ExePath>%APPS%\Stellarium\StellariumLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[Stellarium est un planétarium qui permet d'observer la voûte céleste en fonction de votre situation géographique. Planètes, constellations, voie lactée,... comme avec votre propre télescope.]]></Description>
			<Version>0.13.0</Version>
			<Developer>Fabien Chereau and al.</Developer>
			<WebSite>http://www.stellarium.org/fr/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Stellarium\App\Stellarium\GPL.rtf</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>education astronomie stellarium fabien chereau and est planetarium qui permet observer voute celeste fonction votre situation geographique planetes constellations voie lactee comme avec propre telescope gpl 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="stickies" type="lbk">
			<Name>Stickies</Name>
			<ExePath>%APPS%\Stickies\StickiesLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[Stickies permet de créer des notes sur votre bureau. L'apparence des notes est paramétrable (police, couleur, style). Elles peuvent être partagées sur un réseau TCP/IP, envoyées par emails, etc.
De multiples fonctions sont disponibles, par exemple, les notes peuvent être associées à des alarmes.]]></Description>
			<Version>8.0a</Version>
			<Developer>Tom Revell</Developer>
			<WebSite>http://www.zhornsoftware.co.uk/stickies/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Stickies\App\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>bureautique accessoires pense-bete stickies zhornsoftware.co.uk tom revell permet creer des notes sur votre apparence est parametrable police couleur style elles peuvent etre partagees reseau tcp envoyees emails etc. multiples fonctions sont disponibles exemple associees alarmes freeware vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="thunderbird" type="lbk">
			<Name>Thunderbird</Name>
			<ExePath>%APPS%\Thunderbird\ThunderbirdLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>MPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[Thunderbird est un client email qui offre de nombreuses fonctions très utiles comme : vues de dossiers avancées, étiquetage des messages, historique de navigation dans les messages, protection contre le hameçonnage, anti-spam, gestionnaire de modules complémentaires pour les extensions et les thèmes et bien plus.]]></Description>
			<Version>31.1.1</Version>
			<Developer>Mozilla Corporation</Developer>
			<WebSite>http://www.mozillamessaging.com</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Thunderbird\App\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>internet email thunderbird mozillamessaging corporation est client qui offre nombreuses fonctions tres utiles comme vues dossiers avancees etiquetage des messages historique navigation dans protection contre hameçonnage anti-spam gestionnaire modules complementaires pour extensions themes bien plus 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="universalextractor" type="lbk">
			<Name>Universal Extractor</Name>
			<ExePath>%APPS%\UniversalExtractor\UniversalExtractorLKL.exe</ExePath>
			<Platform>2000/XP/Vista/7</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[Universal Extractor est un programme qui extrait tous les types de fichiers, que ce soit un simple fichier ZIP, 7zip, RAR etc., un programme d'installation (.EXE) réalisé avec Inno Setup, NSIS etc. ou même un fichier Windows installer (.MSI).
Il n'est pas destiné à remplacer un logiciel spécialisé dans l'archivage comme par exemple 7-Zip mais plutôt à décompresser les fichiers d'installation (.EXE, .MSI).]]></Description>
			<Version>1.6.1 rev4</Version>
			<Developer>Jared Breland</Developer>
			<WebSite>http://www.legroom.net/software/uniextract</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\UniversalExtractor\App\UniversalExtractor\uniextract_license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>universal extractor legroom software uniextract jared breland est programme qui extrait tous les types fichiers que soit simple zip 7zip rar etc. installation .exe realise avec inno setup nsis meme windows installer .msi pas destine remplacer logiciel specialise dans archivage comme par exemple 7-zip mais plutot decompresser gpl 2.0 2000 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="unlocker" type="lbk">
			<Name>Unlocker</Name>
			<ExePath>%APPS%\Unlocker\UnlockerLKL.exe</ExePath>
			<Platform>2000/XP/Vista/7</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[Unlocker permet d'effacer un fichier ou un répertoire bloqué sur votre système (refusant de s'effacer).
Comment l'utiliser ?
Solution 1 : faire un raccourci du fichier UnlockerLKL.exe sur le bureau et glisser sur le raccourci les fichiers ou dossiers bloqués.
Solution 2 : activez KeyFilesAssoc (Outils LiberKey -> Activer les associations de fichier). Ainsi, un click droit sur un fichier ou répertoire permet de sélectionner Unlocker.]]></Description>
			<Version>1.9.1</Version>
			<Developer>Cedrick Collomb</Developer>
			<WebSite>http://www.emptyloop.com/unlocker</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Unlocker\App\Unlocker\README.TXT</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>unlocker emptyloop cedrick collomb permet effacer fichier repertoire bloque sur votre systeme refusant comment utiliser solution faire raccourci unlockerlkl.exe bureau glisser les fichiers dossiers bloques. activez keyfilesassoc outils liberkey activer associations ainsi click droit selectionner freeware 2000 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_amcap">
			<Name>AMCAP</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\amcap.exe</ExePath>
			<Version>8.00</Version>
			<Developer>Microsoft Corporation</Developer>
			<AutoKeyWords>amcap microsoft corporation</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_captureflux_52fr">
			<Name>Captureflux</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\CaptureFlux_52fr.exe</ExePath>
			<Version>5.2</Version>
			<Developer>Paul Glagla</Developer>
			<AutoKeyWords>captureflux paul glagla</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_carotdav">
			<ExePath>%MYAPPS%\CarotDAV\CarotDAV.exe</ExePath>
			<Developer>Rei Software</Developer>
			<Description><![CDATA[CarotDAV]]></Description>
			<License>Copyright (C)  Rei HOBARA 2007-2013</License>
			<Name>CarotDAV</Name>
			<Version>1.9.10.9313</Version>
			<AutoKeyWords>internet carotdav rei software copyright hobara 2007-2013</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_cartoonstorymaker-csmaker">
			<ExePath>%MYAPPS%\CartoonStoryMaker\CSMaker.exe</ExePath>
			<Developer>Multidmedia Limited</Developer>
			<Description>Cartoon Story Maker</Description>
			<License>Multidmedia Limited</License>
			<Name>Cartoon Story Maker v1.0</Name>
			<Version>1.0.0.61</Version>
			<AutoKeyWords>cartoon story maker v1.0 multidmedia limited</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_didapages-didapages_auteur">
			<ExePath>%MYAPPS%\Didapages\Didapages Auteur.exe</ExePath>
			<Developer>Carlos Guedes</Developer>
			<Description>Didapages</Description>
			<License>Carlos Guedes</License>
			<Name>Didapages</Name>
			<Version>1.2.0.199</Version>
			<AutoKeyWords>didapages carlos guedes</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_freeplaneportable" type="paf">
			<ExePath>%MYAPPS%\FreeplanePortable\FreeplanePortable.exe</ExePath>
			<Developer>Freeplane team</Developer>
			<Description><![CDATA[Freeplane Portable Edition is a free mind-mapping software written in Java, packaged with a PortableApps.com Launcher as a portable app, so you can take your mindmaps with you.]]></Description>
			<License>Shareable/OpenSource/Freeware/CommercialUse</License>
			<Name>Freeplane Portable</Name>
			<Version>1.3.11</Version>
			<AutoKeyWords>education trans-disciplinaire freeplane portable editor team edition mind-mapping software written java packaged with portableapps.com launcher you can take your mindmaps shareable opensource freeware commercialuse</AutoKeyWords>
			<WebSite>http://www.freeplane.org</WebSite>
			<IconFile>%MYAPPS%\FreeplanePortable\App\Freeplane\freeplane.exe</IconFile>
		</Software>
		<Software id="user_hotpotatoes6-hotpot">
			<ExePath>%MYAPPS%\hotpotatoes6\HotPot.exe</ExePath>
			<Developer>HalfBaked</Developer>
			<Description><![CDATA[HotPot chooser executable]]></Description>
			<License>Martin Holmes, Stewart Arneil, University of Victoria and Half-Baked Software</License>
			<Name>Hot Potatoes</Name>
			<Version>6</Version>
			<AutoKeyWords>education trans-disciplinaire hotpotatoes halfbaked chooser executable martin holmes stewart arneil university victoria and half-baked software</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_images_actives">
			<ExePath>%MYAPPS%\IMAGES_ACTIVES\IMAGES_ACTIVES.exe</ExePath>
			<Name>IMAGES_ACTIVES</Name>
			<AutoKeyWords>images_actives</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_installer-edrawings_2005">
			<Name>eDrawings</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\eDrawingsFrench.exe</ExePath>
			<Version>eDrawings 2005</Version>
			<Developer>SolidWorks Corporation</Developer>
			<AutoKeyWords>edrawings solidworks corporation</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-francais-collatinus-collatinus">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Francais\collatinus\collatinus.exe</ExePath>
			<Name>collatinus</Name>
			<AutoKeyWords>collatinus</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-francais-conjugue-conjugue">
			<Name>Les bonnes terminaisons</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Francais\Conjugue\Conjugue.exe</ExePath>
			<AutoKeyWords>les bonnes terminaisons</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-francais-imagemo-imagemo">
			<Name>Imagemo</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Francais\Imagemo\Imagemo.exe</ExePath>
			<Version>9.0F</Version>
			<Developer>Macromedia, Inc.</Developer>
			<AutoKeyWords>imagemo macromedia inc</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-francais-lecteur-lecteur">
			<Name>Lecture</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Francais\Lecteur\LECTEUR.EXE</ExePath>
			<AutoKeyWords>lecture</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-francais-littre-littre">
			<Name>Dictionnaire Le Littré</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Francais\Littre\Littre.exe</ExePath>
			<IconFile>%MYAPPS%\Matieres\Francais\Littre\Littre.ico</IconFile>
			<AutoKeyWords>dictionnaire littre</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-francais-orthaccords-orthaccords">
			<Name>Orthaccords</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Francais\Orthaccords\Orthaccords.exe</ExePath>
			<IconFile>%MYAPPS%\Matieres\Francais\Orthaccords\orthaccords.ico</IconFile>
			<Version>1.00</Version>
			<Developer>***</Developer>
			<AutoKeyWords>orthaccords ***</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-gridomatic">
			<Name>GridOmatic Application</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\GridOmatic.exe</ExePath>
			<Version>1.0.0.2</Version>
			<AutoKeyWords>gridomatic application</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-langues-imagemo_en-imagemo_en">
			<Name>Imagemot</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Langues\Imagemo_en\Imagemo_en.exe</ExePath>
			<Version>9.0F</Version>
			<Developer>Macromedia, Inc.</Developer>
			<AutoKeyWords>imagemot macromedia inc</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-langues-jo-reconst-recve40">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Langues\jo\reconst\recve40.exe</ExePath>
			<Name>Reconstitution Elève</Name>
			<AutoKeyWords>education langues reconstitution eleve</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-langues-quiz_anglais-quiz_bases_de_la_langue_anglaise">
			<Name>Questions-Réponses</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Langues\Quiz_anglais\Quiz Bases de la langue anglaise.exe</ExePath>
			<Version>1.4.3.0</Version>
			<Developer>Copyright © 2001-2004, Thomas et Mathieu DUBAËLE</Developer>
			<AutoKeyWords>questions-reponses copyright 2001-2004 thomas mathieu dubaele</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-langues-verbira2-verbira">
			<Name>VERBIRA</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Langues\Verbira2\VERBIRA.exe</ExePath>
			<Version>1.00</Version>
			<Developer>Organisation inconnue</Developer>
			<AutoKeyWords>verbira organisation inconnue</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-maths-usbggb-ggb">
			<Name>GeoGebra</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Maths\geogebra\GeoGebra.exe</ExePath>
			<AutoKeyWords>education mathematiques geogebra</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-physiques-physicdraw">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Physiques\PhysicDraw.exe</ExePath>
			<Developer>Complex-softwares</Developer>
			<Description>PhysicDraw</Description>
			<License>Complex-softwares 2008-2009</License>
			<Name>PhysicDraw</Name>
			<AutoKeyWords>physicdraw complex-softwares 2008-2009</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-sciences-physicdraw">
			<Name>PhysicDraw</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Sciences\PhysicDraw.exe</ExePath>
			<Developer>Complex-softwares                                                                                   </Developer>
			<AutoKeyWords>physicdraw complex-softwares</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-svt-caryotype-caryo">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\SVT\caryotype\Caryo.exe</ExePath>
			<Developer>Macromedia, Inc.</Developer>
			<Description>Version Runtime d&apos;Authorware</Description>
			<License>©1987-1997, Macromedia, Inc.</License>
			<Name>Caryo</Name>
			<AutoKeyWords>caryo macromedia inc version runtime authorware ©1987-1997</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-svt-phylocollege-phylocollege">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\SVT\phylocollege\phylocollege.exe</ExePath>
			<Developer>Macromedia, Inc.</Developer>
			<Description>Macromedia Flash Player 8.0  r22</Description>
			<License>Copyright © 1996-2005 Macromedia, Inc.</License>
			<Name>Macromedia Flash Player 8.0</Name>
			<Version>8,0,22,0</Version>
			<AutoKeyWords>macromedia flash player 8.0 inc r22 copyright 1996-2005</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-svt-phylogene-programmes-phylo">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\SVT\phylogene\Programmes\Phylo.exe</ExePath>
			<Developer>ifé</Developer>
			<License>2001-2012</License>
			<Name>Phylogène</Name>
			<Version>2.7.6.0</Version>
			<AutoKeyWords>phylogene ife 2001-2012</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-archifacile">
			<Name>ArchiFacile</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\ArchiFacile.exe</ExePath>
			<AutoKeyWords>archifacile</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-bridge_building_game-bridge">
			<Name>Bridge Building Game</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\Bridge Building Game\bridge.exe</ExePath>
			<WebSite>http://www.bridgebuilder-game.com/</WebSite>
			<AutoKeyWords>bridge building game bridgebuilder-game</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-control_lab-clab">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\Control Lab\clab.exe</ExePath>
			<Developer>The LEGO Group</Developer>
			<Description>LEGO Dacta Control Lab</Description>
			<License>© 1996 The LEGO Group</License>
			<Name>CLAB</Name>
			<Version>1.0</Version>
			<AutoKeyWords>clab the lego group dacta control 1996</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-designer_pepakura-pepakura3">
			<Name>Pepakura Designer 3</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\designer_pepakura\pepakura3.exe</ExePath>
			<Version>3.0.4.0</Version>
			<Developer>TamaSoftware</Developer>
			<AutoKeyWords>pepakura designer tamasoftware</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-ganttproject-ganttproject">
			<Name>Plannification Gantt</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\ganttproject\ganttproject.exe</ExePath>
			<IconFile>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\ganttproject\ganttproject_32_2.ico</IconFile>
			<AutoKeyWords>education technologie plannification gantt</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-lego_digital_designer-ldd2">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\LEGO_Digital_Designer\LDD.exe</ExePath>
			<Developer>LEGO Company</Developer>
			<Description>LEGO Digital Designer</Description>
			<License>LEGO A/S Copyright ï¿½ 2012</License>
			<Name>LEGO Digital Designer</Name>
			<Version>4.3.5.0</Version>
			<AutoKeyWords>lego digital designer company copyright 2012</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-m&amp;m-m&amp;m">
			<Name>Machines &amp; Matériaux</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\M&amp;m\M&amp;m.exe</ExePath>
			<Version>1.0.0.0</Version>
			<Developer>P. Crousaz &amp; A. Bulcke</Developer>
			<AutoKeyWords>education technologie machines materiaux crousaz bulcke</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-organigram-organigram">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\Organigram\organigram.exe</ExePath>
			<Name>organigram</Name>
			<AutoKeyWords>organigram</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-robolab-robolab254" type="xsoft">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\Robolab\Robolab254.exe</ExePath>
			<Name>Robolab254</Name>
			<AutoKeyWords>robolab254</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-robopro-robopro">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\ROBOPro\ROBOPro.exe</ExePath>
			<Developer>fischertechnik GmbH, Weinhalde 14 - 18, 72178 Waldachtal, Germany</Developer>
			<Description>ROBO Pro un langage de programmation graphique</Description>
			<License>Copyright © 2004-2012 fischertechnik GmbH, Weinhalde 14 - 18, 72178 Waldachtal, FRENCHy</License>
			<Name>ROBOPro</Name>
			<Version>3,1,3,0</Version>
			<AutoKeyWords>robopro fischertechnik gmbh weinhalde 72178 waldachtal germany langage programmation graphique copyright 2004-2012 frenchy</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-robotprog-robotprog">
			<Name>RoboProg</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\RobotProg\RobotProg.exe</ExePath>
			<IconFile>%DRIVE%\Utils\LiberKey\Apps\Matieres\Technologie\RobotProg\RobotProg.exe</IconFile>
			<AutoKeyWords>roboprog</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-sweet_home_3d-sweethome3d">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\Sweet Home 3D\SweetHome3D.exe</ExePath>
			<Developer>eTeks</Developer>
			<Description>Sweet Home 3D</Description>
			<License>Copyright (c) 2007-2010 eTeks</License>
			<Name>SweetHome3D</Name>
			<Version>2.6</Version>
			<AutoKeyWords>sweethome3d eteks copyright 2007-2010</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-wcharly-graal-cao-gcao3d">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\Wcharly\Gcao3d.exe</ExePath>
			<Developer>Charlyrobot</Developer>
			<Description><![CDATA[Gcao3d]]></Description>
			<License>Copyright © 2002</License>
			<Name>Gcao3d</Name>
			<Version>4, 3, 11, 1</Version>
			<AutoKeyWords>education technologie cao gcao3d charlyrobot copyright 2002</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-wcharly-graal-fao-gfao">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\Wcharly\GFao.exe</ExePath>
			<Developer>CHARLYROBOT</Developer>
			<Description><![CDATA[Application Graal FAO]]></Description>
			<License>Copyright (C) CHARLYROBOT 1998-2002</License>
			<Name>GFAO</Name>
			<Version>4, 3, 9, 1</Version>
			<AutoKeyWords>education technologie fao gfao charlyrobot application graal copyright 1998-2002</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-wcharly-graal-fao-magasinsoutilsmateriaux">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\Wcharly\MagasinsOutilsMateriaux.exe</ExePath>
			<License>(c) Charlyrobot. Tous droits réservés.</License>
			<Name>GestionMagasinOutil.exe</Name>
			<Version>1.0.0.3</Version>
			<AutoKeyWords>education technologie gestionmagasinoutil gestionmagasinoutil.exe charlyrobot tous droits reserves</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-wcharly-graal-pilote-gpilote">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\Wcharly\GPilote.exe</ExePath>
			<Developer>Charlyrobot</Developer>
			<Description><![CDATA[GPilote]]></Description>
			<License>Copyright © CHARLYROBOT 1998-2003</License>
			<Name>Pilote CharlyGraal</Name>
			<Version>4, 3, 16, 0</Version>
			<AutoKeyWords>education technologie pilote charlygraal charlyrobot gpilote copyright 1998-2003</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_matieres-technologie-westpointbridgedesigner-%appdir%-wpbd2007">
			<ExePath>%MYAPPS%\Matieres\Technologie\WestPointBridgeDesigner\WPBD2nde2014.exe</ExePath>
			<Developer>Dept. of Civil &amp; Mechanical Engineering,  USMA</Developer>
			<Name>West Point Bridge Designer</Name>
			<Version>10.00</Version>
			<AutoKeyWords>education technologie west point bridge designer dept civil mechanical engineering usma</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_pdfsam-pdfsam-starter">
			<ExePath>%MYAPPS%\pdfsam\pdfsam-starter.exe</ExePath>
			<Description>Starter for pdfsam basic</Description>
			<License>Andrea Vacondio 2012</License>
			<Name>pdfsam-starter</Name>
			<Version>2.2.2</Version>
			<AutoKeyWords>pdfsam-starter for basic andrea vacondio 2012</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_pencil-animation-pencil">
			<ExePath>%MYAPPS%\pencil-animation\Pencil.exe</ExePath>
			<Name>Pencil Animation</Name>
			<AutoKeyWords>education pencil animation</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_pylote_win-pylote">
			<Name>Pylote</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\pylote_win\pylote.exe</ExePath>
			<Version>0.00000000000001</Version>
			<AutoKeyWords>pylote</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_rasterbator">
			<Name>Rasterbator</Name>
			<ExePath>%MYAPPS%\Rasterbator\Rasterbator.exe</ExePath>
			<Version>1.0.1891.19403</Version>
			<AutoKeyWords>rasterbator</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_sankoreportable" type="paf">
			<ExePath>%MYAPPS%\SankorePortable\SankorePortable.exe</ExePath>
			<Developer>Open-SankorÃ© et FramaKey.org</Developer>
			<Description><![CDATA[Logiciel d'enseignement numérique interactif]]></Description>
			<License>Shareable/OpenSource/Freeware/CommercialUse</License>
			<Name>SankorePortable</Name>
			<Version>2.1.240 fr Realease 01</Version>
			<AutoKeyWords>a‰ducation sankoreportable framakey portables open-sankora© framakey.org logiciel enseignement numerique interactif shareable opensource freeware commercialuse</AutoKeyWords>
			<WebSite>http://www.framakey.org/Portables/SankorePortable</WebSite>
		</Software>
		<Software id="user_scratch_2">
			<ExePath>%MYAPPS%\Scratch 2\Scratch 2.exe</ExePath>
			<Name>Scratch 2</Name>
			<AutoKeyWords>scratch</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="user_spybotportable" type="paf">
			<ExePath>%MYAPPS%\SpybotPortable\SpybotPortable.exe</ExePath>
			<Developer>Safer Networking Ltd. &amp; PortableApps.com</Developer>
			<Description><![CDATA[Detects and removes spyware]]></Description>
			<License>Shareable/Freeware</License>
			<Name>Spybot - Search &amp; Destroy Portable</Name>
			<Version>2.2</Version>
			<AutoKeyWords>spybot search destroy portable portableapps spybotportable safer networking ltd portableapps.com detects and removes spyware shareable freeware</AutoKeyWords>
			<WebSite>http://PortableApps.com/SpybotPortable</WebSite>
		</Software>
		<Software id="user_videopad-videopad_video_editor">
			<ExePath>%MYAPPS%\VideoPad\VideoPad Video Editor.exe</ExePath>
			<Developer>NCH Software</Developer>
			<Description>VideoPad Video Editor</Description>
			<License>NCH Software</License>
			<Name>VideoPad</Name>
			<AutoKeyWords>videopad nch software editor</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="virtualdub" type="lbk">
			<Name>VirtualDub</Name>
			<ExePath>%APPS%\VirtualDub\VirtualDubLKL.exe</ExePath>
			<Platform>2000/XP/Vista/7</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[VirtualDub est un logiciel de capture et de traitement vidéo. Il n’a pas été conçu pour rivaliser avec des logiciels d’éditions vidéo tels que Adobe Premiere, mais pour effectuer rapidement des tâches linéaires sur des fichiers vidéo. Il est capable de traiter un grand nombre de fichiers automatiquement, et ses possibilités sont extensibles via l’utilisation de filtres vidéo externes.
VirtualDub est conçu principalement pour traiter des fichiers AVI, bien qu’il soit capable de lire (pas d’écrire) des fichiers MPEG-1 et de prendre en charge des séquences d’images à différents formats.]]></Description>
			<Version>1.9.11 build 32842</Version>
			<Developer>Avery Lee</Developer>
			<WebSite>http://www.virtualdub.org/index</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\VirtualDub\App\VirtualDub\copying</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>video editeur virtualdub index avery lee est logiciel capture traitement n’a pas ete conçu pour rivaliser avec des logiciels d’editions tels que adobe premiere mais effectuer rapidement taches lineaires sur fichiers capable traiter grand nombre automatiquement ses possibilites sont extensibles via l’utilisation filtres externes. principalement avi bien qu’il soit lire d’ecrire mpeg-1 prendre charge sequences d’images differents formats gpl 2.0 2000 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="vlc" type="lbk">
			<Name>VLC media player</Name>
			<ExePath>%APPS%\VLC\VLCLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>GPL 2.0</License>
			<Description><![CDATA[VLC media player est un lecteur de fichier audio et vidéo supportant pratiquement tous les formats ( (MPEG-1, MPEG-2, MPEG-4, DivX, mp3, ogg, ...) ainsi que la lecture des DVDs et des protocoles de streaming (flux audio et vidéo). Il peut être utilisé en serveur de streaming. Son avantage est qu'il ne nécessite aucun codec audio et vidéo pour fonctionner.]]></Description>
			<Version>2.1.5</Version>
			<Developer>the VideoLan Team</Developer>
			<WebSite>http://www.videolan.org/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\VLC\App\VLC\x86\COPYING.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>video lecteur vlc media player videolan the team est fichier audio supportant pratiquement tous les formats mpeg-1 mpeg-2 mpeg-4 divx mp3 ogg ainsi lecture des dvds protocoles streaming flux peut etre utilise serveur son avantage necessite aucun codec pour fonctionner gpl 2.0 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="wavosaur" type="lbk">
			<Name>Wavosaur</Name>
			<ExePath>%APPS%\Wavosaur\WavosaurLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>Donationware</License>
			<Description><![CDATA[Wavosaur est un logiciel d'édition audio-numérique, qui permet d'enregistrer et éditer les fichiers sons (montage, mixage, conception, sampling, enregistrement, sound design, premastering).
Il supporte les plugins VST, les drivers ASIO, les fichiers multicanaux wav, le traitement en temps réel des effets et bien plus...]]></Description>
			<Version>1.1.0.0</Version>
			<Developer>The Wavosaur Team</Developer>
			<WebSite>http://fr.wavosaur.com</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Wavosaur\App\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>wavosaur fr.wavosaur the team est logiciel edition audio-numerique qui permet enregistrer editer les fichiers sons montage mixage conception sampling enregistrement sound design premastering supporte plugins vst drivers asio multicanaux traitement temps reel effets bien plus.. donationware vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="wink" type="lbk">
			<Name>Wink</Name>
			<ExePath>%APPS%\Wink\WinkLKL.exe</ExePath>
			<Platform>2000/XP/Vista/7</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[Wink est un logiciel qui permet de réaliser des tutoriaux et des présentations.
Format d'export : Macromedia Flash (swf), exécutables autonomes (EXE), etc.]]></Description>
			<Version>2.0 build 1060 rev2</Version>
			<Developer>Satish Kumar</Developer>
			<WebSite>http://www.debugmode.com/wink/</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\Wink\App\Wink\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>wink debugmode satish kumar est logiciel qui permet realiser des tutoriaux presentations. format export macromedia flash swf executables autonomes etc freeware 2000 vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="wintopo" type="lbk">
			<Name>WinTopo</Name>
			<ExePath>%APPS%\WinTopo\WinTopoLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[WinTopo convertit une image bitmap BMP, TIF, JPG, GIF, PNG ou scannée vers un format d'images vectorielles comme AutoCAD DXF, DXF, SHP, MIF, WMF.]]></Description>
			<Version>1.740</Version>
			<Developer>SoftSoft Ltd</Developer>
			<WebSite>http://www.wintopo.com/wintopo-free.htm</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\WinTopo\App\WinTopo\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>graphisme photo vectorisation wintopo wintopo-free softsoft ltd convertit une image bitmap bmp tif jpg gif png scannee vers format images vectorielles comme autocad dxf shp mif wmf freeware vista</AutoKeyWords>
		</Software>
		<Software id="xmediarecode" type="lbk">
			<Name>XMedia Recode</Name>
			<ExePath>%APPS%\XMediaRecode\XMediaRecodeLKL.exe</ExePath>
			<Platform>XP/Vista/7/8</Platform>
			<License>Freeware</License>
			<Description><![CDATA[XMedia Recode est un convertisseur universel permettant la conversion des fichiers audio/vidéo dans de nombreux formats.
Il supporte les formats 3GP, 3GPP, 3GPP2, AAC, AC3, AMR, ASF, AVI, AVISynth, DVD, FLAC, FLV, H.261, H.263, H.264, M4A , M1V, M2V, M4V, Matroska (MKV), MMF, MPEG-1, MPEG-2, MPEG-4, TS, TRP, MP2, MP3, MP4, MP4V, MOV, OGG, PSP, (S) VCD, SWF , VOB, WAV, WMA et WMV. ]]></Description>
			<Version>3.1.9.4</Version>
			<Developer>Sebastian Dörfler</Developer>
			<WebSite>http://www.xmedia-recode.de</WebSite>
			<LicenseFile>%APPS%\XMediaRecode\App\XMediaRecode\license.txt</LicenseFile>
			<AutoKeyWords>audio convertisseur video xmedia recode xmedia-recode.de sebastian dorfler est universel permettant conversion des fichiers dans nombreux formats. supporte les 3gp 3gpp 3gpp2 aac ac3 amr asf avi avisynth dvd flac flv h.261 h.263 h.264 m4a m1v m2v m4v matroska mkv mmf mpeg-1 mpeg-2 mpeg-4 trp mp2 mp3 mp4 mp4v mov ogg psp vcd swf vob wav wma wmv freeware vista</AutoKeyWords>
		</Software>
	</Apps>
</LiberKeyDB>